有無人去日本旅行都慳到日日只係去family mart lawson買杯麵食？

我識有個fd係咁，都30歲人

話去5日東京晚晚都係咁，5日唔計機票酒店(其實佢住hostel)
駛咗唔夠40000yen仲話肉赤

都唔知佢點玩，聽到都驚

啲杯麵好好食

咁垃圾

唔係慳
我真係覺得好多野都好好食

30幾歲人 真丟架

識人係咁 但好捨得買埋d手信同垃圾
我自己去就完全唔買手信，食野就好豪爽

d同事成日問手信呢？ 都on撚9

呢d先正

杯麵係好正
但要慳到咁
不如唔好去旅行

日本咁多好野食
都要食杯麵
浪費左張機票

上網當去左好過啦
呢D ON9

我去日本，日日都豪洗
香港就好鏗

返到香港睇到張信用卡單嚇親

去旅行食杯麵無問題
但為慳錢日日食就好有問題

無咩問題, 我去果陣都夜晚同朋友去打機。
果邊去機鋪「真係去打機」, 香港無可能俾到呢種感覺。

咁佢慳左D錢用嚟做咩先

其實要慳錢應該去超市買，便利店樣樣貴20%係慳唔到錢的

D大鋪機維修得好，又多機，又禁煙，我經常玩成日都係兩三千羊

唔計食嘢 買嘢都買成2 30萬yen啦

重點係香港機鋪 = 賭場
一日風氣不改, 香港機鋪都只會係賭場

最正係周街都有 得閒入去打兩鋪太鼓又得

好多人打機，成日都要等

下次叫你個fd 食包，呢度夠幾日

香港太多日本餐廳分店
好多野都唔洗去日本食
反而便利店既野香港係食唔到

再慳少少

只要唔係同我去，關我春事咩

都唔洗餐餐㗎

不過我都奇如餐餐便利店應該連40000YEN都駛唔晒

拉面除番開都係六七十蚊個姐，喺香港食個飯都要啦

佢喺香港應該唔會食60,70蚊個飯

拉面就算800YEN都大把

5日每日3餐 每餐一千

都係15000，佢吹水講ja

我去幾次日本除左一兩餐8千yen以上，其他都係松屋拉麵麥記便利店野食
我對食野真係冇咩要求，食好野又唔會特別開心

佢有買玩具啩
唔知
不過40000yen我一定唔夠

食松屋吉野家丸龜可能仲平過食杯麵 除非連杯麵都要食到最cheap幾個款
拉麵係福岡見過超舊式舖頭最平兩百幾yen一碗

講真日本便利店買杯麵係唔平，7仔/法律之子自己brand都百幾yen，大牌子仲要貴過香港買，唔好食無營養仲要唔飽
乞衣式遊日一定係麵包夾椰菜+牛奶

d gratin 好食

其實呢個夠5日

日本海生活圈, 香港一早行緊

係去生活,唔係旅遊,去7仔買杯麵only --- no problem

手造便當重平過杯麵

你影？
極貧旅行生活進行中？

你個fd正一窮閪，不如咪撚去啦，祝佢下世乞食

佢唔影響到人我覺得ok
最怕係同fd去旅行
我想食好野 佢想食杯面姐

一定唔會同呢停人旅行

仲可以拎牛脂做免費配料

其實食落好過生命麵包少少,有雪櫃可以買埋ham, 冇就每日可以去 lawson 100yen 買D ham夾黎食（因為ham唔留得)...咁食係香港大約2-30蚊(香港ham貴..

順帶一提,果度有平時汽水機禁果D罐裝紅豆6X円一觀

對食野冇要求然後去食8千yen

不過去到日本見到咁多款杯麵真係好想試哂........而家仲要有pasta risotto 粥

to be honest , 我唔會食8000 yen一餐,通常去某D價都唔係食食材.
知到自己想要咩好少食得太貴

8000yen一餐唔算好貴
去溫泉酒店食果餐其實都over 8000yen

佢咁不如唔好玩

咁撚貴，係玉出日日食飯團，一個先5x Yen，食到嘔都得

唉，唔知佢

佢唔覺得咁玩有問題

我的確識人係會買family mart既便當 每日食 一黎好食 二黎平
都好過你個frd 每日杯麵
你勸下佢啦

唔搞推銀老虎機
啲阿伯唔嚟
執得重快

都返左嚟

因為係朋友想食
我只係跟大隊

其實日本方包都好好食，我會買多支鮮奶，留番早餐食

我去日本日日都會食

凌晨睇住電視食個杯麵幾爽

我上次自己去法國都係連續幾餐M記, 一係就麵包,卡巴之類
老婆都話我7歐食M記ON99

咁悶
法國咁多好嘢食你唔係啊化

經過法國餐廳唔敢入

唔係話要餐餐大魚大肉，但去旅行去到咁無咩意思

我都會食杯麵，但我係宵夜先食，三餐（有時得兩餐）都係出去食好野，咁樣幾好，又食到便利店野又食到好野

宵夜好肥

男人老狗怕咩肥

關你叉事咩 人地鍾意食咩就食咩嫁啦

吓
第一次聽此理論

夜晚平均5000 yen一餐

去一個星期旅行姐，又唔係叫你番香港都咁食，最多咪肥幾磅

可能因我通常早餐會豐富

食咗宵夜個胃un住未必瞓得好
頂多食生果
人人習慣唔同

去到日本差唔多一日食7,8餐 宵夜就去7-11買
衫褲我就唔好 因為上網都買到 咁岩見到好既咪買

買衫去second hand 買啲本地名牌最正平又唔算好outdate keep得又好

係日本

日日松屋，すき家 搞掂

杯麵呢啲真係鍾意食 點解唔買返香港慢慢食飽佢 曬 quota 喺日本食呢啲

嘩咁好悶啫

其實唔食chain shop都大量唔貴選擇
點解要咁

買返香港又浪費行李quota啩
好多人搭廉航

每個人鍾意既嘢唔同，階段亦唔同

當然有其他啦
只係講係呢個價錢range

我中午反為會食啲好啲
因為中午食好嘢會平
1500-2000yen 都ok
夜晚就1500 below
但如飲酒另計

hk 40幾蚊 已經可以坐係飯堂食個飯啦。
重平過你香港食飯。

咁慳 把撚咩
雖然你有你旅遊方式

松屋嘅燒肉飯,すき家嘅すき焼き鍋同牛肉飯經已係唔同味道

咪係
唔係話要豪

但慳到咁 又唔係學生哥
不如唔好去

家家有本難唸的經，三十歲揾唔夠兩萬係難過d

唔係自己就得啦，有乜問題?

可能人地儲唔少錢呢

咁唔知啦

越自卑嘅人，先越想靠風光一面威比人睇

就住就住使不如唔好去
除非你真心因為好味想食

對飯無要求，從來唔去排晒隊既出名食肆，是旦餐餐拉麵頹飯充飢都得，但點可以餐餐食便利店

至多係一日食一次

食到世界未日

次次去日本旅行最鍾意就係去lawson 執野食，餐餐都執得仲貴過出去食

要平可以係超市捕住個便當
佢一到6/7點會減價 ¥200-300 左右
好味又夠飽 又有營養
起碼 菜 飯 肉 都均衡 好過杯麵先啦

不如食便利店便當好過, 仲抵食
不過去日本好多時因為行夜咗, 怕冇車走, 返到酒店附近又冇o野食, 唔係為慳錢但唔覺唔覺都食咗唔少餐杯麵做晚餐

D便當小食好撚正

去日本會豪食豪買 因為呢幾日過左去就係過左去 唔食唔買返香港就會無 但反而對住既要求唔算好高 因為成日都係得幾個鐘係到訓 只要唔係好污槽 夠住就得（當然中過民宿伏好撚污槽）

依家好多杯麵香港都有得買

我去日本台灣都會三餐食好野再瘋狂食便利店宵夜 買親關東煮都會忍唔住買五百幾yen
日本d杯麵又好吸引，買下買下會多到食唔晒帶返香港繼續食

舊時香港無咁多款真係晚晚宵夜食返杯

去歐洲都唔駛咁慳

平唔可以用倍形容㗎
2個係相反概念
平幾多成就得
(教師上身)
不過同樣quality嘅話日本的確平一截

咁慳不如唔好去
不過食當地既杯麵已經好好

唔係咁on9呀嗎

果個咩人

我可以日日すき家 多款自組味道啱我，抵食，仲要24hr。好適合我日夜顛倒生理時鐘。不過大阪東京比較多分店，上次去北九州冇機會食

要慳錢我會自己煮，當造同傍晚食材好平。或者傍晚去便當舖，特價又好味，掃幾盒

應該唔夠啲泡菜狗cheap 帶埋自己國家啲杯麵去旅行食

Exac7ly, 次次去日本駛最多錢係便利店食物

下月第一次去 獨遊
都驚唔識日文會唔識點餐
去便利商店食應該最容易
想去食類似一田超市果d壽司算
買完唔易搵地方坐住食

香港啲日本餐廳難食到仆街

前幾年拎住本全日本pass四圍去追花，每日都係食Family mart便當，晚上食買落既杯麵
最後一日豪啲食咗車站炸豬排飯

咁玩法一個TRIP洗幾$幾日

唔難食都有不過好貴

每日洗費唔洗1000 yen 係貴左張pass